應該五年內廢除新界原居民一切特權

見到班原居民咁惡

越來越貪

2047都未必會

班原居民勢力太大

十年後
新移民：應該即時廢除香港人一切權利